葉劉又gg了

笑死
睇黎Solomon 對葉劉怨念好深 咁都有得同3個魔頭齊名

呢個9up王仲未收皮